我知今日失敗，但大家屌到咁上下要停

今日散水搞到失敗，但屌到九點停ok?
大家都係坐埋一條船，冇人想件事失敗，我哋要聚焦返係未來/聽日嘅走向
繼續互屌只會正中下懷，勇武放火不割蓆，今日一敗大家都唔好同和理非割蓆，ok?

以下開放比大家屌到九點